spark 定 Mavic pro 好

錢又差唔少
野又好似差唔多

Mavic pro

你確定兩部係差唔少？

自

Mavic pro Platinum

同事買左spark 話d signal收得好差 飛的唔遠

同普通 Mavic pro 有咩大分別
除咗靜啲

遙控要改用fcc標準先去到盡，官網有寫，香港行ce，廢到爆

Mavic pro直程威脅到P4p

spark 唔改機= 玩具都不如
勁易lost signal

除非唔夠錢否則梗係m啦
摺埋又唔係大部
規格性能都勁過晒s
利申用緊s有d後悔

利申用緊S,成日斷
P4p好啲

太大部拎出街好辛苦

Spark 啦

所以spark當練習機

800蚊

邊到有現貨?

另外我想問 DJI Care 應唔應該買埋
同埋係得官網有定係點

老閪都要買

除咗官網仲有邊度有得賣

舖頭好似有得買，應該係比張咭你入，我就官網買

巴打有無推介邊間買穩陣d

我喺天祥買 set 大約 $8700
叫做大舖 但係有啲樓上舖ok穩陣又應該抵啲
要再搵搵